返工睇到呢張J圖 你問我答

你問啦

個妝咩事

又係直播雞

咁圖呢屌你

臭雞

無咩事

有咩好問

閱

個閪漲卜卜

唔理係香雞定臭雞，明碼實價就係好雞

好想瘋狂索佢個閪

同我啜佢個閪出黎

幾錢Q

生過仔

同學各位

post多幾張 ok?

孔雀石綠浸老雞

ok

台灣風景好癲

條底好撚正啊

Cant search this ig?

洗唔洗幫你打丁

係fb睇過live

好肥